{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72735&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 엠"
    },
    "text": "駐車場情報ではモーテル周辺には地上と地下駐車場があり、無料駐車とバレーパーキングも可能だと案内しています。 周辺情報では泗川空港までは2km車で4分の距離で、泗川公設運動場や泗川市外バスターミナルも近くに位置しており、修養公園や航空宇宙博物館(KAI)も車で3分以内に移動できると案内されています。 また、大湖ゴルフランドやKAI、泗川市役所、ロッテシネマ、SPP泗川造船所、泗川ケーブルカー、スターバックスもすべて近くにあります。 客室の内部施設では、すべての客室でネットフリックスとユーチューブが利用でき、セスコ加入および防疫がされており、禁煙が可能であり、マルチ充電器と浴槽も完備されていると案内されています。 フロントおよびその他の施設ではカウンターにコーヒーマシンと電子レンジが備えられており、現金および口座振替決済時に最大5,000ウォンの割引を受けることができます。 ヨギオッテ会員は現金及び口座振替決済の際に5,000ウォンの割引があり、電話で予約ができ、振込口座は農協352-0839-4350-83(キム·ヤンヒャン)であり、追加案内事項としては入室時の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は当日追加料金を支払わなければならず、客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像と異なる場合があると案内されます。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されることをご案内します。 フロントでは会員であることをお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は地上と地下で利用できますか？",
            "answer": "モーテル周辺には地上と地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "バレーパーキングは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングも利用できます。"
        },
        {
            "question": "泗川空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "泗川空港までは2kmで、車で4分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には泗川公設運動場や泗川市外バスターミナル、修養公園、航空宇宙博物館(KAI)などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブが利用でき、セスコ加入および防疫がされており、禁煙が可能です。また、マルチ充電器と浴槽も完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設にはコーヒーマシンと電子レンジが備えられています。また、現金および口座振替決済時に最大5,000ウォンの割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員は現金及び口座振替決済の際に5,000ウォンの割引があります。また、電話で予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "追加案内事項はありますか？",
            "answer": "追加案内事項として、入室時の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は当日追加料金を支払う必要があります。また、客室の割り当てはチェックイン時に行われるため、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントで会員である旨をお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 511
    }
}